周五起延長堂食至午夜 重開酒吧、卡啦ok、主題公園 惟四人限聚令持續 陳肇始：短期難放寬至 6 月水平

本港武漢肺炎疫情持續放緩，今日新增 4 宗確診個案全部都是輸入個案，無本地個案。政府下午開記者會，宣布周五（18 日）起進一步放寬社交距離措施，包括延長餐廳堂食時間至午夜，以及重開酒吧、卡啦ok、主題公園、派對房間等。不過多次用作票控示威者的四人限聚令，將繼續生效，公眾地方戴口罩亦繼續。